{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193038016/jeju-orange-unshared-house-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698428584831&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248624968897545&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=68501188&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오렌지 게스트하우스"
    },
    "text": "済州オレンジゲストハウス (제주 오렌지 게스트하우스)\n  済州オレンジゲストハウスは西帰浦で宿泊するのに良い所です。 このゲストハウスでは無料でWiFiをご利用いただけます。   ホテルサイズ : 23個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "済州オレンジゲストハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "済州オレンジゲストハウスは西帰浦で宿泊するのに良い所です。"
        },
        {
            "question": "済州オレンジゲストハウスでは何が提供されていますか？",
            "answer": "済州オレンジゲストハウスでは無料でWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "済州オレンジゲストハウスの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "済州オレンジゲストハウスには23個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "済州オレンジゲストハウスではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、済州オレンジゲストハウスでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、済州オレンジゲストハウスでは無料の施設内セルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "その他、重要な注意事項はありますか？",
            "answer": "済州オレンジゲストハウスでは指定された喫煙区域以外では喫煙できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 503
    }
}